[gay]我鐘意咗我好朋友

我同佢由小學識到宜家
佢一直都當我係好朋友
我叫佢幫我做野都絕對唔會say no
佢就好似大哥哥咁成日照顧我
份人又溫柔又可愛
同佢一齊嘅時候好有安全感
我唔開心打比佢又會安慰我

我知道佢大多數唔會鐘意我
但係
我真係好想同佢講我鐘意佢
又好驚講完之後佢會唔再理我
驚佢覺得反感

我無勇氣同佢講

你真係珍惜段友情就唔好講啦
但係如果你肯冒依個險，你表達你嘅心意你人生都仲算叫做無憾先